D人成日話麻友係G連囝都唔Del post

麻友G

有證有據

真咪唔del

本討論區著重言論自由，若內容有充足理據支持，我們絕不會無故刪除有關內容。

事實 唔怕俾人告

系